LOL S10世界賽討論區(615)

個班支那仔話唔係撐支那
但LEC比賽又唔出黎撐
撐NA更加肉撚酸
支持韓仔打柒支那仔又話人韓狗
咁唔知佢撐緊咩隊呢

上個post嘈到有1002

我記得反韓=撐支呢個理論講左好撚耐
我提一提你RIOT 係100%中資
咪撚睇呀笨柒

撐緊小狗

利迷睇鏝vs獌 然後笑輸左果隊會否變成另一隊既fans?

其實點解會有

想dwg贏 但最尾dwg輸左之後笑柒佢既人應該係撐支定撐韓 有冇人答到我

邊撚個唔比你笑韓仔輸阿，唔係講緊你又申個龜頭出黎比人屌，我都講到明韓支對決反韓反到撐支個d先係賤種，頭先先有人話寧願TES炒DWG。

RAZ喺黑人嚟講算唔算靚仔

佢地好撚鍾意SPIN去第2度架
講RIOT100%中資佢地就唔洗駁
反共大將軍 笑死人咩

聽日應該會由4點嘈到10點

唔該聽日geng送走lgd啦

G持TSM打贏LGD踢佢出局

g持tsm做水鬼扯支那落水

以前啲SKT FANS就係咁周圍引戰先咁多haters

JSD輸PSG冇得第一名嬲豬

咁你講撚明呢句咪得囉
比笑就得啦
呢到有人開聲撐jdg咩？
你quote黎睇睇

尋日G2單野都比呢到啲NA粉屌到上天花板

JDG出線加尾場贏DWG都比人屌到仆街

g2真廢啊屌你

SKT三連霸無死角 韓撚犯眾憎係人都知
撚有人撐支那咩 以前年年都笑佢洗咁撚多錢出局

PSG如果快D入狀態分分鍾第二出線

唔撚係阿
反韓會大過反支？

咪係 jdg出到線仲比人屌隨時收皮

聽日有得睇4隊賣笑

因為係度打稻草人 有幾多人撐支那姐
係咪話反韓=撐支

哦
咁有隊做到兩連霸未

潛到落地核啦輸俾PSG 贏到DWG咪上水攞威囉

聽日會唔會有第一隊0-6

TSM

SKT三連霸無死角係user名黎

口口聲聲話自己唔係撐支jdg輸psg果陣又唔見人喎

講句公道說話 SKT fan boy死忠同盲反都死全家下十世都做支那人 同鳩圍引戰明明無人提都要提

fans行為要隊伍埋單

收到風TSM3-3然後Tiebreak惜敗

再憎韓都好
冠軍隊咪都一定有韓國人係到

我就唔撚理咩上唔上水 dwg輸得柒又見成班盲撐咪出黎講幾句 洗唔洗擇日？

唔係班韓狗出黎講輸=鳩玩 呢D ON9野架咩
柒哂都執返咋沙 柒足2年都仲係咁撚弱智
呢2年乜都輸柒哂比支那 仲咁撚有自信

諗多左啦 BJ可能回勇 之後到DL派膠

想睇TSM0-6btw 依家TSM 連登係咪冇咩fans了 以前邪教

海燈

點會冇 聽日出黎哭喪啦

一定係梗啦
反韓就代表撐支咩

賽區會沒落有咩咁出奇
都拎咗五年啦
lpl有一隊s冠冇韓國人先再嚟反cup啦

我就tsm fans 撐咁耐柒咁耐 我本身又會笑鳩tsm
咁根據你地理論 我又叫唔叫tsm fans?

我又冇盲撐dwg 我都係見有班人連支那隊嬴都咁開心先出黎屌

連台仔都咁講你諗你

想tsm做第一隊世界賽全敗既隊

輸咪潛 打稻草人屈撐支ON撚9
聽日TSM我就潛到落海底架啦

梗黎架傻閪 你不如cap埋我撐PSG啲CM

韓狗真係好撚煩
除左PCS，其他隊點柒都當笑點啦

唔明點解做fan輸就要潛
我會同tsm一齊面對聽日嘅勝負
最多咪俾人笑一日

其實tsm柒就預左啦做得fans都慣

啲韓粉為左屈人撐支肉酸到

大清魔咒

得翻2隊未贏
TSM UOL邊隊0:6

唔出奇呀 我對韓仔隊冇咩反感
但係對韓撚好反感 咩宇宙艦隊KT 吹到幾撚勁呀
打團贏=技術團戰好撚屈機 好完美 輸=鳩玩
輸又玻璃心碎哂 得佢隊韓狗唔撚笑得

CC台講nmsl果啲肯定係五毛啦

反韓反支嘅都支持TSM

仲廢過無8強打個d

連g2 fans都有開始反省自己隊問題啦
上年g2輸又係呢啲鳩玩 唔care 言論
又係on99

劇本寫好曬
JDG踢走SN
G2踢走DWG

講真我真係只服g2
冇韓國人都可以斬殺skt兩次
服哂氣

咪睇下邊個笑到最後咯
等睇你地支那仔吹到好勁嘅tes sn可以行到幾遠

有睇到LEC都知G2今年咩料 果啲輸就話鳩打果啲九成都係glory hunter

最好lpl炒哂車 再四強輸哂佢

又想見證NA歷史性 0-6

但係又想bj同大清威返次,更加想睇支那仔出局

媽啊,好亂

威番次3場close game 0-6 支那聽日贏一輸二
滿足哂你三個願望

Gen FNC出線就最開心
TSM就唔好ff佢出到啦

明明台灣人奶得勁肉酸
連強國人都頂唔順

講真以前lck咁霸權
突然輸咁撚多次
實有人接受唔到

我會寧願LGD第一/出唔到線
第一=lpl 100% 8強內戰
出唔到線可以恥笑LPL

大家都睇唔起drx
雖然我都唔睇好

我反而幾鍾意drx
chovy deserve better

恥笑支那狗=韓狗
恥笑韓狗=我唔係支那狗

ldg出唔到線

然後sn抽中drx geng呢兩隊再出局 tes中jdg二揀一

完美劇本

你第一句就fail啦柒頭 支那狗輸呢到邊個唔恥笑呀

等緊你

想睇DRX打走TES變小組第一

我都等緊你出招呀 是旦cap張圖抹黑

一定係梗啦
反韓就代表撐支咩
原來呢2句都叫抹黑?

韓狗

而家咪你班死韓狗話人笑DWG=撐支囉 做乜撚野呀傻閪

drx隊野好似d動漫講羈絆咁

主教練俾人迫害,然後chovy唔要高薪揀左跟恩師走,要帶佢去世界賽

再加埋新人keria話要帶住deft打出佢職業末段既光彩,想同大佬拎返個冠軍

一班年紀唔大,但係真男人之間既承諾其實真係好撚熱血

首先如果真係撐支那 會唔會講支那呢兩個字
唔好諗咁多假想敵啦

你班?
我還我 人地還人地 你講邊個?
如果你講我 唔好意思基本上除左支那隊其他隊我都撐
咁你係咪要繼續屈我韓狗呀?
如果唔係唔該你收下皮先啦
我話支那狗又關你事?

仲有pyosik係臨時臨急係班trainee度升上黎 係worlds都有好表現

冇錯 就係鍾意佢地夠young 夠嫩 之後再贏世界冠軍既劇情

唔好嘈,聽日一齊恥笑LGD/TSM咪算

tsm笑唔郁
見大清年年都16強
好sad

唔洗分咁清啦 就係你班死韓狗
你條撚樣岩岩先話完撐NA係肉酸 呢頭就話隊隊都撐
你cap埋我圖都話唔關我事 好波

其實覺得DWG勁嘅人
純粹係未見過鬼哥點廢法

唔洗SAD 佢係廢 堅廢個隻

tsm fans真係睇透左 淨係想睇bj威返次
證明佢有料到

見到今日香港下路拎返個核心之後發光發亮
真係唔想佢地係到哂自己時間,有機會一齊去LPL闖下都好
雖然反支,但係PCS做王真係無咩用

會吹捧uzi嘅adc冇個掂嘅
（jkl唔肯定）

大清老豆老母俾佢哥斬死
佢再廢我都笑唔郁啦

繼續嘈啦支那狗
唔撚聽人話屈人韓狗我諗都係支那狗先做得出
cap埋圖話你又如何
我有講你啲咩?心虛到咁呀死支那狗

佢有競技精神
但重點係廢

睇住成班男人老狗拎到世界賽資格之後攬住喊,直播睇到有少少眼濕濕

家下邊個屈邊個 駁唔撚到就潛啦

TSM聽日0-6會好好笑

我望佢由CARRY位 會企出黎打PLAY
到而家淨係識企後面妹黎妹去保命
都知佢已經冇熱情 純粹係為份人工
NA除左TL AD冇人夠佢打先係最SAD

真雖然已經冇玩lol

但係佢地贏到世界冠軍既話我會down返隻game買佢地skin

na又唔係冇錢
都唔知點解會搞成咁

你駁到我啲咩?
一句都駁唔到就話邊個屈邊個
咁我點屈你呀 你講黎聽下
但你屈我韓狗就好明顯係不爭既事實
又係你話反韓唔=反支
咁我反支又=撐韓呀

難d除左年紀上有少少大之外

同埋LPL最唔缺就係好既support同ad,呢兩個位年年都有新人湧出

冇衝突㗎
佢乖乖哋揀隻唔會輸線既英就得
Ez啊珊娜啊咁樣就得
其他四個人幫佢打晒
不過遇到TES就真係驚佢直接比人屌穿

你cap張圖加埋句野仲唔係想話我係支那狗咩 又唔睇埋一早解釋左係梗(加埋有其他巴打解釋)
抹黑不成又惱羞話唔關我事 肉撚酸到你

唔好意思
由你屈我係韓狗唔撚聽人話開始已經證明你係支那狗

再者我真係好想你解釋下呢2句我點抹黑你呀

世界賽 佢哋都唔撚突出
打咗三年 kaiwing更加唔至添啊
咩潛力都冇
應該係咁先
重要未計簽證外援個類麻煩野

咁有邊個adc係掂咖

你咪繼續扮唔知囉 係呀你係想幫我解釋話我唔係撐支呀

又避我問題唔答
算啦 比埋下台階你深潛把啦

bang deft imp

係TSM要佢玩weak side AD幫BB發育呀
佢撚會係會戰carry到咩
DL LCS playoff打贏左TL 條下路線
有coreJJ又點話
NA得FBI +HUHI (GGS下路) 贏TSM下路
怪就怪NA 8年都冇幾條友贏到佢下路線

真係唔知你啲乜撚野邏輯
話我屈你係韓狗就係支那狗
咁你屈鳩我都係支那狗啦
原來大家都係支那狗

支那隊最乞人憎既係明明隊內係韓仔做carry 贏左又要話中國人好野 輸左就屌韓仔

贏就中國隊,輸就精忠報國

師兄呢啲係咪客套說話

個頭又屈我韓狗 依頭又屈我支那我 精神分裂呀?
我話我反支那狗 你就屈我係韓狗
你又話我屈你支那狗 但你又答我唔到我點屈你一直遊花園
叫你答呀 點屈你呀 講啦柒頭

所以deft咪唔掂

係 bang都淨係講過uzi好強
大清係吹到uzi係神咁
大快活個adc uzi直頭係佢心魔
pray吹到話佢唔係人

陰啲陰啲反uzi好核突

不如你解釋下點撚樣我屈你韓狗就等於我係支那狗啦
你自己講啲野又要我幫你解釋 弱撚智?
由頭到尾都唔敢講cap我圖咩意思反而屈我遊花園
你就真係正宗支那賤種啦

但撐NA都俾人話肉鳩酸
廢就唔可以撐咩

deft係lpl嘅時候
狂殺uzi囉
edg最風光嘅時候

我諗全世界退休得兩條友會咁多人拍片祝福
小花同肥狗

條友話自己除左支那隊其他都撐 姐係佢都肉鳩酸

kt都反 有冇搞錯

唔敢想像 faker退役嗰日會點

係
但adc呢個位歷嚟咁多年最有代表性仲係uzi
嚟緊將會係jackeylove

今年PCS好超班
2隊贏到total 3場 仲想點

好撚慘 隻支那狗已經癲到周鳩圍咬人
所以話你支那狗真係無撚錯

bang去咗邊

愛DRX
雖然唔睇好行得遠

LOL PO肉酸仔誕生了

仲有DL
呢3個有個特徵就係代表住LOL電競由起初到而家成熟既icon
dl-na
uzi-支那
faker-泡菜+最高榮譽既男人
基本上呢7~8年間好多人都係由中學睇到大學畢業,所以最深印象都會係呢3個人

Ching勿燈

佢出名反TSM

低調到無人記得

係美國養老
無心練習 無心比賽

Ching明明係牙光肥狗fans
反TSM你就係

頭兩個都無得係最高峰退落嚟
希望小花有個完美結局

頭3場真係打得好比人屌足成年終於生性

冇㗎啦
s9真係最有機會拎冠
但係 唉
俱樂部又只係當佢係搖錢樹

再講就俾人話㗎喇
陣間一輸俾TES 又有人出嚟
話我哋吹到DRX好勁 Deft子世一

bang係韓國好似比人屌被carry 仲有S7果一炮比人屌到依家
韓國之外都ok既 特別係uzi黑成日拎bang黎踩uzi 2>0

但大清playoffs打Tactical 打仔咁款

小花係邊個?

咪faker

我睇tl個幾場world 都幾肯定tactical>dl
可能係bio太廢

兩睇啦
One club man又係多一樣野可以吹奏
二來skt 保障咗佢退休之後嘅生活
所以just a deal

今年NAplayoffs TSM都俾gg0:5 都翻到身
KEEP BELIEVING

世界賽就另一回事啦
聽日

我覺得打團上 事實係bang>uzi
但講親第一ad永遠都話bang贏幾條街r哂頭
依家嘅bang證明咗自己有幾廢

JDG 又話第二種子，打PSG D BP 好似屎D

練英姐練英姐

練到冇左1st seed

走線姐走線姐

如果DL唔鎖屏玩 今年會係幾多歲

聽日第一場就FNC vs TSM 死亡審判

師兄睇你id 好似係kt fan boy
點睇deft子晚年

追追下po見到全部都係
你係支那狗
你係支那狗
你係支那狗
你係支那狗
你係支那狗
你係支那狗
你係支那狗
你係支那狗
你係支那狗
你係支那狗

有乜點睇
今年尤其夏季係打得差咗
但好好彩有cvmax 同隊友 (Chovy Keria) carry
好難得入到世界賽 希望走得遠啲

打壓人既最好方法就係屈人支那狗
咁你就講乜撚都冇用 一定反左你先

估唔到出道4強已是癲峰

TSM 真係好難脫穎而出..

Weekend唔洗返工 可以睇支持嘅隊 好幸福
但要睇好多場慘敗

唔0-6 都偷笑

EDG 同S8 kt 都唔差
S9 Spring KZ 都好勁
係之後開始跌

一直都唔差
無話好差
但一直無好成績
Teddy似係行緊deft條路

咪玩
Teddy差好多皮
出年T1正選都未必有

FAKER 好似未收皮
但係T1就搵人接棒clozer 應該做唔到下一個FAKER

有msi champ好過好多人

drx gen g最可惜 上路既上限太低

Rascal 呢排打得幾好啊

佢既好=其他TOP既上路既差/普通

普通啦好冇

中國個堆TOP全部都痴線 你差少少都爆

駁唔刀

支那2次都有

泡菜有咩好憎又唔係k pop
問號問號?

如果c組4隊3-3會點

呀fly快d轉隊啦

會唔會呀

好似係睇勝負關係同遊戲時間？

如果4隊3-3應該冇得睇勝負關係雖然知冇乜機會，不過諗下都開心

dwg鳩玩就唔會嘅，始終落得場當團練都要，但個別狀態差/放鬆咗就真
Sm死完又tp送，今日仲俾tank單殺過
下路果波牛有大，kali又有大，牛點可以咁樣死

不過講真有幾多人衝出嚟話鳩玩？ 反韓咪又係拎住果一少撮係度講
如果要咁講，咁有人連jdg打psg先似鳩玩多啲都講得出添，1st seed都唔要？

會打3場BO1 tiebreaker
先計所有勝場所用時間加埋哂
最快贏既seed 1 最慢贏既seed 4

TB1 seed 1 vs seed 4 (seed 1 選邊)
TB2 seed 2 vs seed 3 (seed 2 選邊)
TB3 TB1勝方 vs TB2勝方 (最高seed 選邊)

TB3勝方即係首名; TB3敗方第2名
唔會打3/4名加賽

又扮晒野

聽日TSM入到八強訂番件TSM戰衣

清好熟

而家先得閒睇返
jdg打輸psg 5條友即刻要道曬歉

道咩歉 係佢地角度 佢地唔係輸比同胞咋咩

睇左幾頁終於見有人認真講下比賽

仲有bp，鬼王唔可以做carry果個
DWG今季咁勁好大程度上因為野核版本，下路偏向玩工具人，啱哂佢
佢要穩穩地玩工具人俾Beryl遊走，sm/nuguri至少要有1個輸出點+Canyon野核

今日會係fnc 同 lgd晉級
9估

TSM逼到TB之後光榮出局

要全贏先有機會TB真係ff少陣

0：6
大清順手退休

同bj一齊原地宣布

C組真心最好睇

肯撚定TSM 0:6

認得你

燈下

Hyli 表示:

dryus

tsm 今日到底會唔會 0 6咁冇面

好期待

以tsm咁不思進取既打法 0-6其實唔難

TSM 0-6 想睇

U記隻大東真係好好J

Geng fnc

最重要係FNC唔可以再輸LGD
唔係好難阻到LGD出線

最鳩係bp 正常打唔會咁樣bp
呢個版本全ban ad收益低到on9
以下路為戰術核心 點贏啊
對局內容其實都可以 經濟同團戰陣容都落後
但拉鋸得算緊湊

諗起PCS最勁既上路已經係PK 同火龍下年PSG都係冇機會

希望出線係geng fnc 實際係geng lgd

c組是但啦
anyone but lgd

GenG 要出線呀

咁仲有REST嘅

GENG+FNC
完全唔明點解LGD打極都係個套嘢
上下永遠都係嗰堆英
都仲可以贏得多過PLAYIN小組階段

希望FNC GenG出

大快活要爭氣啊

大快活第二輪先會爆seed
應該冇問題
反而擔心geng

真 大快活次次第二輪都好勁
GenG其實唔比Ruler爆線就贏硬
Ruler心態好差 一爆就係咁死

Ruler隻耳仔好返未

希望Gen fnc

我驚lgd tsm都學大快活個套係咁強捉新下路ruler 爆到仆街

same, 4隊支那入8強太on9

最緊要唔好咁貪唔帶F

下年NA畀個seed畀LCK啦
三大賽區外冇資格有三個seed
3*3+ PCS NA VCS各一seed
Play in NA多一隊取代lck原本個位

TSM有冇機會連贏3場

其實個場真係極度睇唔起fnc先會想試用啟封法書而唔帶神聖守護

希望今場生生性性
連bdd玩azir都輸既場唔多

只要bwipo穩啲就唔係咩問題

一嚟Azia nerf咗
二嚟GenG上野既選角 打團戰係無用既

用法書仲要係帶點燃抵佢咁快俾人殺

結果論姐，Bin嘅ignite 全廢之石如果輸左，會俾全世界插佢態度問題，但贏左就反而捧係拎黎打惡魚套路

rascal識唔識camille?

見佢玩過
不過lrelia玩得應該比較好

好似未

main

geng一定出線 係lgd同fnc爭下

Main嚟㗎喎
以前KZ RR打贏iG都係拎Camille

係喎

JDG出左線都俾人狂屌

收皮啦 TSM

巴打對大快活咁有信心

終於唔燈TSM

大快活第二輪唔講得笑

不過唔知大快活出左線之後點生存
次名出又會打TES/DWG
首名出又有JDG同自家克星G2

因為佢地拎個中後期陣 後期都差啲輸返比DWG

唔反你一日

班大陸仔話JDG為左打LPL秋季賽
突登輸俾PSG

比人由頭帶到落尾

佢反我Gen

睇抖音b講 如果dwg琴日認真pick
jdg未必贏到
dwg好大機會係pick啲偏陣
去fake 8強對手
同埋放卡蜜tf 睇下點打
仲話dwg其實幾變態 咁樣輸前期
打中後期都差d逆轉
所以叫lpl觀眾唔好咁老定

你隊野點燈都贏㗎啦
不過支持你反迷Fly朗

今日見証TSM4勝出線奇蹟

終於搵到Gen fans
巴打一齊圍爐取暖

一同見證 TSM 大奇蹟日...

我準備好睇TSM第一名入八強了

Ghost 唔夠勁，唔睇好DWG打TES
留名睇玻璃韓狗黎屈人係支那狗

八強TES vs JDG 謝謝🙏🏻

今日除左要贏仲要贏得快
假如3隊4-2 最慢嗰兩隊要打bo1爭出線

點睇今日都似3隊4-2 1隊0-6

如果 4 隊 3-3，會點?

DL唔會允許呢件事發生既

大Ching連續4年3-3
相信大Ching

大清week2 食開蛋架喎
今日TSM贏到一場都偷笑

大師兄 啪啪啪 大師兄 啪啪啪

鬼哥根本無得同JKL鬥

但我覺得dwg隻sup勁啲

原來5年前今日老契弟比人收皮

Gen g fnc加油

等睇今日TSM playoff式逆轉4-3

期待今日出現第一隊收皮嘅支隊
呢度咁多支狗，諗下都爽

TSM生性啲唔該

TSM 0-6 + LGD 第3出局應該係最完美結果

唔好低估自己嘅燈力

8強見

非TSM粉
但之前係fb見到大清話打LCS決賽仲緊張過屋企人出事
我心諗有無咁誇
希望佢地今日有個好結果啦

睇bp，如果Beryl呢唔到開戰英，DWG下路就俾JKL壓到底。中上野DWG同TES55開

唔好燈到LGD 1st seed出線呀

呢樣真

DWG top應該》369啦

FNC

大快活隻top

tl fq都唔洗食蛋 tsm first seed 0-6

睇完呢段Doinb分柝 上左支那到睇 其實佢地都心水清琴日由BP，選英到後面有幾波團戰DWG打得好迷好似試陣，贏左都唔係太大反應，反而輸PSG真係屌到飛起

DL好似係出名在年年3-3

TSM 唔該0-6下去

集氣 大快活/GenG出線

係出名咗16強

今日韓文台有ambition

TSM
FNC

兩個討厭AD下去

So are u gonna die today or make it out alive?

又迫害廢老

支那下去比較爽

不如支那fans另外圍爐開個post咪算，等陣又嘈起上嚟就唔好啦

想睇大清首次0-6出局

第一場有TSM 未算好緊張
第二場開始就會好緊張

真

未睇先估 大快活最後武器係rengar上路

見證FREESM 0-6創造歷史一刻

支持食屎狗打柒LGD

JDG被大陸仔屌到
話佢哋想淘汰SN/TES

我而家對TSM充滿信心
衝呀TSM！

FREESM 重出個垃圾SUP

睇左手可唔可以tune返好個態 小組真係打得麻麻

收到劇本 tsm贏頭兩場 輸lgd保送lgd出線

大清最後三場

都唔明8強都未入過係個logo加星做乜鳩
真係唔怕柒

打完三場之後仲有15場要打

sm小組賽都無乜狀態 打和啦super

大清bj退休未

TSM打撚柒EU狗

我諗佢地打贏TES都會比人屌

好耐冇睇analyst desk sjokz殘咗好多

TSM打撚柒韓狗

TSM打撚柒支那狗

收到風打埋尼三場即場宣布退役

老啦

TSM點會贏到

8強先等到影帝哭出現?

而家camille勝率黎到75% 係咪隊揀邊隊贏

上次tsm咪輸咗

Tsm0-6

諗唔到LGD拎唔到首名既理由

combo
唔揀tsm 贏 就同我有戰意

bj galio加野核 fnc已贏一半

銀行俾人㩒爆錢

因為佢同你都係支那狗

galio + camille

要出希維爾嗎

大師兄

幫BJ森同大師兄打氣
希望呢場儲氣下兩場爆發

FNC冇強開英
呢舖我真係睇好TSM

啲老鼠死晒

FNC個陣冇開戰

今場冇得賴ap
輸得仲慘

大清唔敢用carry

等睇spica病發

呢組GENG 大快活上去啦 起碼呢兩隊都有機做低一隊支那隊
希望FREESM識做唔好做D損人不利己既野

保排保得好舒服喎fnc

今年D BP 算唔算咁多年最少
來來去都果幾隻咁

TSM爭氣贏返場呀

請珍惜.....

大清

大快活 大快活 大快活

兩邊差唔多，熊同球女都可以強開㗎

\TSM/ \TSM/ \TSM/

布朗姆有冇贏過

TSM個陣團戰分推都幾勁

外圍賽個陣好似有

輸一場直接出局

big ching last year

bwipo=bb selfmade>>>>>spica nemesis=bj 食屎狗>dl hylis>=bio

大快活返歸整咖喱牛腩啦屌你老母

可以去機場爆

selfmade今年係咪第二年

都冇諗過佢出到線

連贏三舖打埋tiebreak
4-3出線

食開屎 有一年ad得trist同lucian玩得
覺得今屆每個位都4-5隻揀得算係咁

bwipo手震? 兵都唔識食

spica做乜鳩

龍都食埋了

camp

夫目前犯

傻閪nid

垃圾到仲喺度發緊夢

憨撚鳩

Spica

BLIND LUL

SPICA應該係最廢JG

應該又水龍

好似仲食埋啲經

沒有人會記住16強.......

當玩野核嘅jankos流?

傳說中嘅豬隊友

lm睇DL喊

自慰型nid

wow

bj 行街

i come to win baby

笑死

TSM隻JG廢撚到笑
比東山一樣FEEL ON99咁

TP完勁快跑番中路

bio洗唔洗咁淆即閃

Spica直接俾Grave打殘

D vision 差到呢

T落黎交閃再行番上去

na其實係咪無地圖資源/打野路線嘅concept
個個各有各打咁,0配合

TSM隻jg係咪弱智
咁撚廢就咪玩野核

HYLISHIT 快D派膠啦 咁撚穩陣代打呀仆街

今日之後
峽谷再也沒有大清

廢就咪玩nidalee呢D英啦

FREESM仲繼續出SPICA玩貓就知輸撚硬

biofrost 快D派膠啦 咁撚穩陣代打呀仆街

又free

JG GAP大到

究竟Spica 玩緊咩
場場Nidalee 但farm 又少過人，jg path 又柒過人
最後生jg但mechanic唔覺有

後期grave>nid

Free dragon

喂屌第一隻都算，而家又唔去睇。點玩

tsm小組賽入面基本上5條路都係最廢個個
點羸

BIO 1:0

送頭bio又完成任務

見到03 就好掛住bj神 fans
出黎喇

NA真係冇線上幾多等要gank，jg就順住策略plan 打野路線呢個概念架

即刻兩個頭

佢係逢野區必放咁
任中出

咁快追平1:1

bio vs hyli

搵到了 bj神

spica又收哂人頭,戇撚鳩

嗰個新表情嚟定係我眼花

2個頭比哂垃圾JG

殺完唔食河蟹
死87

spica 兩個頭

呢兩個邊個送得勁啲

我指細果隻都唔食ON99

爭氣d 今日全贏有得出線

又係咁，必輸

羸1個頭都仲輸緊7舊水,jg gap真係好撚嚴重,仲想羸?

條條路都輸兵啦

就黎訓著

gg

0-4 IS COMING

Spica係咪無食過scott

隻JG真係ON9

WHO IS TSM BEST JG?

GG

隻jg

tsm bye bye

垃圾spica,送頭bb

正呀

Spica廢到

FREE SM

hello？

笑撚死人freesm

咁都比人搶到

人又死 龍比人偷

廢撚到
4個打龍都可以比人搶

笑鳩左出嚟

柒撚到

0-6 gogogo

廢到，完全比人玩臭個地圖

廢到

煙霧彈食龍

執撚左佢啦

不如將LCS摺埋啦

夫目前犯V2

大青

關spica咩事biofrost bj咁強控都捉唔到隻grave就收皮啦

0-6

究竟spica 識唔識用smite

On9 TSM唔打selfmade

唔洗再打落去ff吧啦,羸條毛咩0-6上飛機啦

點打呀， 4v6

偷完仲可以全身而退

咁都可以輸龍 執7左佢啦

Pcs>na 1st seed

廢過外卡，完全唔識進攻。永遠等人打

TL都叫HONORABLE DEFEAT
摺埋TSM算啦

tsm=小組賽五路最廢

Tsm打完呢場直接上機啦 淨低兩場唔洗打

個4個後面食花生 無人控對面JG

bio係上面發夢

最撚戇鳩就係SPICA同第一場一撚樣,搶哂2個頭乜柒都做唔到,完全唔知作用係咩

大清今日會唔會宣佈退役

TL起碼有組織下進攻
TSM暫時睇唔到佢地有乜計係想實施

真係on9到 完全冇俾壓力selfmade

TSM咁都1st seed？

4條友都zone唔到graves

NA仲廢過PCS

TSM 強開陣 一次都冇開過
不如執7佢

bj bio其中一個頂上去都冇可能咁樣被佢偷

睇吓bio同bj個企位

個jg 用nid 又唔玩agressive 打乜鬼呀

Bjergsen 幾時返EU

再見big ching

3條友企係後面好似臨記咁

TL都叫3-3 贏到g2 sn算係咁
Tsm就應該0-6

條龍未跌到低過1000血就成條唔見咗

根本成隊都廢 關spica鬼事

廢撚到

點解喺度行行企企
人地都四條友去咗越塔

Bjergsen廢撚到

隻熊一打幾

廢閪到

佢用親nid 都閪

TSM團戰真係冇眼睇

笑左出聲

笑撚死 上機啦

痴撚線,人人打既TARGET都唔同

隻熊打散晒後排

大清最後兩場

加里歐有冇贏過

好撚癲 TSM pick 個強開陣但永遠避團
比人任意拎objective，隊友比人捉但又無人黎或強捉其他人
前期陣但放棄前期，人地已經肥左先去開
NA真係執左佢啦

冇眼睇

大清會唔會退役前都去唔到8強

BJ重想去保排係咩想法

TSM 挑戰 0:6

nemesis 都出埋殺人書

Nemesis出書

S1/2去左

BWIPO都屈到你 TSM執柒左佢

到底SPICA第二件出金人係做乜鳩

上樹啦

BYE

無回勇
前面PCS都回勇左。NA 1st seed

clean ace

兩個衝緊後排點解要返轉頭保後排

大清肯退役未

夠鐘上機啦

上機啦

為左保KDA可以有機盡

NA first seed

16強大師兄

廢到好似唔識玩呢隻game咁

真係完全諗唔明做咩

要搶龍..

隻奈德麗去左邊

BYE NA

25層

nid 連sup 都不如 盾佬追住屌 真係無限中出

下季睇pcs啦唔使睇na

TSMTSM

TSM好柒呀

永遠企喺最後嗰個有事即刻走先

na全部出局

na why so quite

Tsm隻jg真係超廢

R左入去明明可以W四件 廢到無眼睇

TSM出左局會認真打 下場會嬴

今日出唔到線個隊就係輸俾freesm個隊

係咪最快四條龍

年年望住NA做魚腩任人中出真係唔知好笑定凳佢地橙

大清有冇邊年去到到小組賽
定真係10次小組賽出局

對面根本要食就食到
tsm 隻jg真係搞笑

企後排

free sm真係好free

笑撚死,SPICA開戰走得最撚快

TSM準備做第一隊0-6

NA去到邊都係死亡之組

大清

OMEG兄唔好傷心

大清黑臉

其實成隊都輸
Jg無做事 上路輸 bj走線柒
抵輸既

大清完美係國內龍國外蟲

英文台話14年8強

S1

Tsm???

na 可以多位過pcs真係笑話黎

最柒都係bio啲position

bj仲廢過tl

NA個種廢

對住fnc都比人freesm 應該都唔會贏到另外兩隊

TSM FANS表示: TL抽簽好 TSM去A組會出到線

可以見到NA一年衰過一年,咁都俾FREESM做到1ST

真心想知TSM Fans點睇呢隊 TSM

下件裝出GA

由s4開始睇TSM睇到今季真係得啖笑 快快手0-6返屋企下季大洗牌啦，btw支那狗spica 你隻nid 好撚廢你自己知唔知？唔好係幾十萬人面前獻醜啦

企係上面都唔知做乜鳩
fnc成隊大搖大擺咁行過去就拎到條龍

虐泉

Hyli打worlds好似第二個人咁好少int

得S1 有8強打

Tsm

廢過PSG

嗰個係tsm

呢場真係車過去

輕鬆屌打

睇嚟好難拖到LGD落水
FNC要靠自己了

fnc top jg 笑到

真心 俾位pcs好過
na真係執柒左佢

冇人會記得16強嘅ad，除非年年都16強

預撚咗

廢撚到抽筋

NA -2
聽日就Ace埋

無tank, 完全係堆垃圾, 好鄧Bjergsen心傷

嗰年邊有大清

人地豹女跳入去刺殺完ad

再引人掉技落佢到,就死個下金身,完美團戰表現

spica個隻第一個走,係後面掉兩下標然後隊友死撚晒

大清個小組賽buff真係唔到你唔信

14 TSM冇大清
s1 好似有4強

TSM 2021: welcome selfmade

明明na 多資源都打唔到乜野
可見na 入面既隊有幾廢

會唔會太睇唔起fnc話曬都前亞軍前四強

大清有MSI亞軍

點解可以咁廢，我睇左 TSM 咁多年
不過希望 TSM 可以拉 LGD 落水...

咁多年fans答你，原來就算做好心理準備會06見到輸到咁柒，都會心up

入唔到8強 都拉埋LDG落去

C9係NA點會輸呢隊野

Na比埋d資源pcs好過啦
成班垃圾

等睇爆seed做水鬼 拉埋支那仔走

打Freesm 先睇落少int姐

LCK 比盡咪第三賽區
上年四強有冇佢地份

笑到抽筋

0015

因為廢囉

企後排放下Q就算

真 我唔信bj dl 挨到多季

都唔明咁針對spica輸smite做咩 成隊啲控未撚用過

Dl無入過8強啊

skt咪四強

Bj 點雷都唔夠件支那spica雷啦
認真講雷spica認第二冇人認第一

FREESM咁撚廢撚做到水鬼咩
geng同大快活實打爆老契弟

0-4喇
你出句聲號
有得打世界賽又點?
出黎賣笑
多謝tsm 提供笑話俾我地
第4賽區

講真呢場fnc都唔少問題 但個gap真係太大

哭撚左

動漫主角

大清不過不失啦
bio 真係太廢 佢都好難做嘢

劇本可能係咁
但靠spica玩野核真係

第一次見NID廢撚到咁

打左4舖小組賽都唔知打緊乜隨心行咁

Fnc caps走左之後廢左啦

你啲英文幾好喎

spica玩坦算啦

跟psg 唔好玩野核好過啦 選前期陣做唔到野 不如玩番後期陣

LCK幾撚時變咗第一

仲有機會

0 - 6反向出線

上路三角草個波閃現Q唔中累死埋JG

仆街又天能

LGD 再廢仲有xiye頂住
TSM? 冇人頂到

睇到你隊垃圾T1入唔到worlds已經夠晒爽
反正都預左TSM 16強

spica豹女似我

一樣咁廢

大CHING未開始打機就已經輸咗

好似大部分都唔中

第三條龍嗰度真係柒到

NA班fans仲話嫌人太negative

再廢都8強 na呢

啲死韓狗年年都吹奏到自己好撚勁最後輸左又賴輕敵呢樣果樣

PSG玩咗6場野核
你話MCX呀

睇左一陣先知reverse

大清不過不失已經係成隊tsm最好

冇人會記得十六強出局嘅人
除非........

唔忍心睇埋最後兩場

希望今次真係打醒佢地 又要大執隊嘢

大快活應該出硬線 係睇geng 踢唔踢到l支d出局

na算唔算最有錢？
點解可以咁撚廢？

river 玩鏡爪咪嬴咗囉

大清又收皮

唔緊要喇 你開心咪得
加油呀 冇事架

遮隊名會以為TSM係前幾屆既LMS

零還擊之力

人就唔洗啦俾錢就ok

下年入返TL

FNC加油 想睇DEFT VS REKKLES

人工資源係PCS幾十倍
打出嚟都係咁嘅水準

野核玩到野輔都不如

咪又係16

講真TSM出親world都變freesm，輸個個都打得唔好，但個支那仔真係睇到我好撚眼火爆，TSM咁多年都冇出過好既jg,但呢個支那仔一定係最撚廢個個

佢地比賽賽次好似少過其他區

lms seed1 冇咁廢

退休啦，佢又辛苦，我地睇既又辛苦

fly都贏到一場，tsm真係

Tsm距離目標又近多一步

成隊配合廢到

Lms勁好撚多

無事嗎 幫到盡都輸

清唔好燈啦上次先輸左比L支D

啱呀歷屆TSM冇個jg 掂

FREESM究竟哪來的自信拎野核

余霜訪問食屎狗

CLG

LCS自己改成咁 怪得邊個
當初話唔識打BO1 改哂做BO1喇
出到WC咪一撚樣比人撚狗咁撚

龍戰根本輸企位
第3條龍bb比人4捉1個陣
bjergsen同bio又唔壓上去
第4條龍3條友又企上去上面
fnc就咁行出黎就隔開左兩邊

有冇下場

到底NA有幾廢先俾隊垃圾first seed

依家唯有希望tsm偷到lgd一場

lms 第一種子邊有咁廢
s8電狼3-3加賽先局
s9 jt仲贏埋fpx

tsm 0-6都嚟,點同lms比

spica係廢 但其他嗰幾個玩得好好咩 隻grave咁入去搶龍 leona同galio個position咁撚樣 輸都好正常呀

佢個樣

Bwipo係咪過度活躍

對望個樣好淫

好撚淫

SPICA BJ BIO廢撚到咁都可以俾人搶到龍
難為大CHING

個種廢係由bp完入到game就已經feel到

但冇佢都出唔到worlds
NA根本一個勁既jg都冇

今晚又整返制先

見到spica 玩nid都知輸左9成

過咗太耐 已經唔記得第一代G2有冇廢到今日嘅TSM咁

感動既係 終於見到有人隻nid廢過jankos

個jg 係支那人？

食屎狗個樣真係諗緊今晚點屌余霜

睇唔落去了

G2 第一次打worlds 係 1-5
但人哋唔係pool 1 seed

咁耐都冇人post

個樣好似回味緊之前果幾劑咁

我都睇咗好多頁cm
你對隻spica 情有獨鐘??

而家係TL唔收佢

na 已經行聯盟制都咁廢

食屎狗又拎S7打飛機

BJ神睇左好多年
係時候要退落黎

第一代G2 係咪講緊MSI G2-8果隊？

TSM既clozer 係邊

g2 vacation

唔係鍾意支那仔 係想屌柒你班迷bj嘅

BJ其實有勁過？

反Doublelift還反Doublelift

bj神真係超級男神

到gen g了

重要矛都飛唔中

起碼g2一年好過一年先

打na 地區賽係好勁

na啲中路廢撚到

今日係lol屆最黑暗既一日

Fnc 夠冇人過黎cc啦
spica有一堆隊友cover根本冇壓力
咁都輸smite唔係佢問題反而話隊友冇壓上去

呢個真
有camille同galio都唔敢開
懷疑TSM係想拉低返少少camille win rate

個人認為佢頭幾年係世二MID
跟住已經越黎越差

睇DL,由CLG chauster仲係SUP果陣睇起
睇到去TSM,去TL再去TSM

打na地區勁有咩用 出到去世界賽咪又係比人屌打

今年最可惜都係無得睇faker

無得比較

屌 咁隻game要隊友做咩有優勢都唔撚攞

食咗好多年
條支那女嘅男朋友真係慘

啱啱支那台又係佢訪問rekkles

佢喺LCS EU個時都勁
唔知為乜過NA

希望tsm可以做水鬼拉lgd落嚟

退位啦
榮譽AD

Mingyi Lu屌你死返支國打啦

啊Sor佢廢撚到咁lpl 應該冇人要

仲識苦中作樂

fnc 4個人捉bb,咁bj bio又做緊咩,又唔係捉人,又唔係救人,又唔係推塔,係到諗06應該講咩

人地咁樣四個捉camille 你四唔唔上去burst咗條龍佢

世二會唔會吹大左
就咁數faker pawn dade都勁過佢啦

希望TSM拉到LGD落水

有隊友行前又點
隊友有得幫你重擊？

pool 1 seed 史上最差成績係唔係 flash wolves 1-5？

galio leona控咗隻grave佢smite撚到??????

打少個jg 除非jg 覺醒

條友真係唔識架喎

第一場就輸咗佢幾好
假希望都冇
做水鬼please

老實講，作為tsm fans 都認為tsm真係可以全部重組，bj都應該要bench先得，內戰又話自己na最強，之後就以為真係好勁，但根本成個賽區都廢，bj都廢左好撚多，不得不承認poe 真係勁過bj好多，有時退落來好過係到坐住個屎坑唔屙屎，dl真係廢老嘅佼佼者，強如uzi都退左落來佢仲賴死唔走都唔知為乜，唉

svenk同amazing 係勁
其他一係中等一係廢

最勁果年頭十應該有既中韓中路排完，歐洲法王排完到佢差唔多

就算捉人都係bio 開先啦
Galio就係負責跟combo
你睇下bio企邊？

今場大清無乜問題,中野問題多

呢兩隻嘢連行過去俾壓力都唔做
輸smite係佢廢 但佢隊友咪仲on9睇戲咁款

點bench BJ
佢係老細黎

花生拎鹿已經輸一半

捉咩鬼 返去na咪照開party

超越

黃金雞

被Cc咪一樣smite到
邊個話唔得？

廢老夠係老細

今次group c 賽程幾好
每場認真打完都會有場freesm俾大家笑下

你鍾意啦

aizr

BDD真係好鐘意黃雞

個陣支那D中路邊有咁勁，BJ神排係韓國個堆後面啦勁過歐洲個班

成個lck好似得佢同faker會成日pick

鐘乜意
你連除壓制被cc可以用spell都唔知

好擔心geng

maple westdoor 都勁過bj

gen個陣

見到阿祈恩真係祈禱算

gen g 垃圾陣

唔知點解覺得GEN會choke
希望唔好

如果grave夠膽企係條龍附近被人cc,佢一定死,所以galio leona行上前,佢就一定要退

又沙皇

GenG

faker夠t1老細啦，咪又係bench，純粹因為大猩猩太信任bj，揾個同佢替換俾d衝擊佢都叫有進步，na廢唔係無原因，邊一隊嘅carry位係有輪替？有錢無人材都幾撚奇怪

咩台快咁多

花生係時候報答lck

咪玩啦4條友捉bb得返grave喺龍區
另外三個tsm喺度做乜柒？

麻麻哋GEN豬個draft

後期屈機

GENG

geng捱唔捱到前期

有乜咁出奇
媽寶同西門巔峰果時隔唔中都單殺faker啦

佢真係玩得好lck得佢同faker 會玩 2個都玩得好的

花生應該會精忠報國佢最近咁廢

PCS

lgd個陣舒服啲

首先你要捱過前期

GenG 輸了
得熊一招暈咁制

咪就係，睇到眼都突撚埋，為左條龍放棄BB都塔都算，大佬你龍都比人偷埋

Geng

...........

azir 0%勝率

GEN 個陣cc少到

S6開賽前crown kuro個啲評價唔高
雅典娜 小虎 perkz ryu 仲有sencux點排係bj前面

25%

GENG BP好差喎呢個陣30分鐘先成形

GENG PEANUT

花生

花生垃圾過屎

花生精忠報國

花生又買左

拿 講左啦 花生咁撚廢 實會報國

全部人即刻轉去LPL台

鐵牌級數

25仔花生

gen g贏咗啦

Rascal真係好癲
條友真係好鍾意人地嚟搞佢

花生報恩

peanut 隻馬

Peanut報恩

bj最勁個年就係s4 5個兩年，點知俾dl 隻lucian送左個8強出去

Gene penis

前期陣前期炸裂

少少一個頭，L支D天下無敵啦

2條傻閪

花生爆炸

花生真廢

花生要報答geng

開工中

2個了

上路爆左

花生可以買定機票返韓國了

自爆

上路爆埋

但後期陣 前期打到咁

上野兩條廢鳩

faker 反而唔算下滑得勁wor

花生報答舊東家

狼行心諗屌你老母

下季去afs囉

轉大6台

T1唔關FAKER事啦，個經理玩野可以點....

都就退休啦 要練新人都正常

花生呢個閃現世界級
應該比支那仔屌到仆街

兩邊鬥throw?

Clid

唔好燈住 clid 醒啲

大陸仔都唔稀罕呢隊啦

PENIS

隻惡魚成功被花生搞撚到爆開花

T1 有心要clozer接faker
但係你話接就接咩

faker果種神... 硬carry 真係好難學

唔知佢咁著重於cc咗都可以smite做乜

即係grave就算行到你面前都唔cc？
因為可以smite咁我cc嚟做乜？咁呀？

中路

神仙打架

台服既話上路應該afk jor

呢波唔關rascal事 佢無閃
花生咁都可以閃現打空氣

bdd幾好彩

clozer睇佢solo同比賽真係兩回事

狼行完場會唔會打死花生

FNC 可能執到雞

cuzz rank夠好勁啦

Xiye柒撚到

走場了

依D先係NID 岩岩TSM個隻

銀行

花生帶崩上路

上路輸左兩LV

NA玩家廢 依個係肯定
致命傷係無marco strat

成隊都咁撚廢都夠膽死搵中國仔做擋箭牌, 無恥到

狼行收皮了

上路放題

7分鐘已經提左三次款

錢+名氣
佢入tsm果晚直播已經有成五六萬人睇
多過果陣lcs常規賽睇既人數
依家仲做埋tsm老闆之一
應該一早傾哂點吹揍佢做名星先過會

直接攞keyboard bang鳩佢啦

好奇一問，如果LGD第二出線，tes第一。兩個一，兩個二，支那抽籤做手腳係咪都可以唔內戰？

上路完全開通

嗰隻野輔嚟

銀行咩

上路贏成k

單體控加nid真係好噁心

銀行擠提

見到隻JG咁,我都唔想打

呢埸輸 花生實比大陸仔屌到開花

可以
tes打g2咪得

Xiye: DLLM

想知下年花生可唔可以繼續係LPL立足
入邊隊 邊隊實被人鬧到仆街

怕咩

花生睇緊樓啦 仲理你lgd 垃圾隊咩

唔洗打啦
買外圍買到發達

因為kr同na個環境唔同，唔會因為你有成就，就唔bench你，faker有失誤一樣會bench會俾人屌，所以競爭大好多，na個班就真係真温室小花，圍內咪龍，出外咪蟲

有冇汁

花生真。愛國 又要同你地解釋咁多??

BADD

上塔已經冇撚咗

Xiye其實都仲有機會可以1v5

屌咪屌 又唔係支那人
人地收過百個一年 搵夠就返韓國

1換1

LGD應變都幾好

最大問題係faker無犯錯而係要安排繼承人而bench
最緊要係bench faker有一個問題 睇T1既有大部分人睇faker

不如下年去na算
拎綠卡

can't spell china without NA

tsm

bj咪一樣 睇教練同領隊有冇決心姐

去搵bang

BADD....

gen throw

ruler又係到farm

睇個勢
faker可能明年會退役

兩隊差唔多廢

Bdd廢到

bdd好心啦 唔玩azir一早贏左

bdd好撚troll

gen係咪黎派膠

badd

GEN

bdd瞓醒未

揀黃雞又俾野

沙皇

唔講今季，就算faker最勁個年s5，同s8 095，只要faker都會俾人bench，我想講嘅係na太執著於明星選手，只要佢有名氣，得閒拎下lcs，基本上可以正選十年都無問題

兩邊都廢

花生咁做真心肉酸 lgd出唔到線既話
佢應該比人踢出lpl lck都唔收佢呢d老將

Badd

就咁睇DRX勁過晒C組

bdd隻azir同faker差好遠

玩阿祈爾就咪撚一直搵交打啦
世界第一咩屌你

狼行盡哂力 好撚想贏好在花生雷左佢 唔係岩岩果波就爆炸

好彩shut down唔係jhin拎到

咁撚樣dive

Bdd廢撚到呢

peanut 同spica 邊個會贏

邊個call架

柒咗開頭個play啫
其實之後adapt得幾好
邊有講到咁差

個Ulti 做咩9

搞到上路崩線喎

隻雞rj到

GENG打得仲差

係
但佢bait返Clid
同埋之後啲gank都追返好多

呢度將geng rate above 其他三個真係笑死
結果係fnc 第一

faker 沙皇勁好多

大把人話大快活第一啦
邊有人話geng勁

in食屎狗we trust

今場geng都輸左半

死都要玩azir

平返經濟

Bdd 唔靚推geng應該輸

又到penis 精忠報國嘅時候

bdd唔多惦

ruler

bbd玩緊咩

BADD冇用到

C組真係好渣

GEN做乜撚野

有一說一，狼行今場滿分，比人雷仲咁C

又要食救心

打得真係差 點打8 強啲人

玩乜鳩azir

真係要靠ruler舉重

外卡B組仲勁過C組

Bdd用埋d閪英輸都抵啦

Bdd 真係唔撚識用ulti

冇見一排 BDD廢左咁撚多

bdd廢佬

CLID廢到..

鬼佬台做咩
geng有蝕好多咩

花生加油報國啦

以geng 一開始優勢嘅講係
但其實係observer 廢佢地見唔到

蝕好多 你本身贏咁多都輸龍

靠尺哥喇

終於有用

靚推